中共：美國你好停手啦，你再唔停，我打鳩你架啦

外交部駐港公署反對美國通過《香港自治法案》
27.06.2020 18:14

美國參議院通過《香港自治法案》，可能實施限制中方官員簽證措施。外交部駐港公署回應表示堅決反對，敦促美方糾正錯誤，停止干預香港事務和中國內政的霸凌行徑。發言人表示，美方誣衊北京破壞香港特區的高度自治，完全是顛倒黑白，指沒有人比中國政府更有誠意和決心，全面落實一國兩制，及關心香港的繁榮穩定和港人福祉。港區國安法立法是堅持和完善一國兩制方針的重大措施，推動香港走出亂局、實現長治久安的根本之策，又指本港有300萬人聯署支持立法。

發言人重申中方堅決反對美方以《中英聯合聲明》做幌子干預香港事務，香港回歸以後，包括美、英在內的外國對香港無主權、治權及監督權，正告美方停止以任何方式干預香港事務和中國內政，否則必將遭到中方有力回擊。

中國禁侵侵入境中國 侵侵咪好驚

拿,
真係好停啦,
喂叫你停呀,
拿你而家真係要停落黎,
仆你個街停呀!!!!!!!
我講真架, 停唔撚停呀?
呀我屌你老母你真係仲唔撚停架啵,
停呀!!!!!

油麻地豁達曬

得300萬人支持，即係400萬人反對啦

閱

出手啦 仲等咩呀中國政府 人地美帝好撚驚呀 成日得個口交 藍屍都頂你地唔順啦

傻西，通過咗之後，老尾就冇借口再嘈，自然會收聲

美國請立即停止搬石頭砸自己的腳

中共其實有百樣千樣既有力措施反制美國
但為表友善 唔用住
再黎就真係會出手

好似話個制裁名單暫時得十個以下
但只係第一步比個下馬威你睇下先
唔知名單最後會變成點

對印度都縮來縮去，對美國？講咁多把撚咩，出兵啦皇上。

一講呢句
其實係變相承認300萬人簽名係真

3000 萬啊

應該公開三百萬人簽名睇下簽左咩出黎

侵：冇得去食空姐牛肉飯同飲燉炳強喇

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?